點解美股咁牛

大家覺得幾時先會反映哂美國印出來嘅錢

炒到脫哂節幾時correction

雖然我滿倉美股，賺得ok, 但心底總係營住營住

牛B仔

其實qe唔係真係印銀紙

只不過睇夠唔夠水繼續捱落去

捱到經濟真正重啟到咪當贏

就咁睇，三年都唔加

Powell 仲話inflation can be higher than 2%

經濟好就話加，而家要加真係有d難度

老散都係坐下順風車

最緊要識得及時落車

十月黎料，大選前大調整

點解係大選前調，唔係大選後?

夠。一推再推。sell in may

因為個個都諗大選後,
大選前一定係最撚牛氣
狂入CALL

一嚟eq,二嚟本身係港股揾食既水去左美股

不確定因素